2018年，連登仔終於迷途知返，承認自己係中國人

食左金拱門未

講親中國兩個字急住割蓆
講親中國嘢急住踩到一文不值
重唔係身有屎

即係連登仔極之唔想做支那人

香港人其實同支那一樣咁低質
仲係度扮高人一等

係佢哋心入面都認同自己係中國人
所以先急不及待否認

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

無錯 , 反應咁大因為係連登仔骨子裡始終有中國既啲DNA

唔割蓆=默認
割蓆=身有屎

呢個係另一個point
連登仔/香港人始終有封建遺毒
但同意

同支那割蓆係一定要
台仔都同支那割蓆
但連登仔係急同盲目

佢覺得屎係壞已經好好